今晚8點出黎反佢老母臭閪緊急法

今晚唔係end game 小心

絕不妥協

推